發覺佢同Irene都幾似樣

Gugudan Hana

驟眼睇以為乜鬼廣東hana

人造人有邊個唔似。

你老母個閪同d臭雞都幾似 一樣黑撚到

徐玄振至似

死撚咗去啦，你條女咩on99.

-.-???